點解Viu會有足球tips廣告

五日40萬

拉利哥

早排先攞左拉利哥個狗會ac撞9佢

之後？

冇 佢冇反應 間中撞一次佢又改一次

點解要咁做？

佢啲咁既賣料狗唔玩點得